跌市冇有怕，成功守住29000

彈啊

爆上30000

重極牛過

嚇鬼咩大芋 冇野傾就美國都唔去啦

過3爆4

唔會傾唔成既

啪

留名炒車